# Portrait/Retrato

![](./PNG/generic.png)
Las imagenes generadas por renderizacion en blender son de 1920px y 1080px


## Summary/Descripción

Portaretratos listo para ser impreso o manufacturado en con máquinas de corte láser

